{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하버 호텔"
    },
    "text": "済州島の青い海と沙羅峰の緑の自然が調和し、済州島旅行に活力を与えるのはハーバーホテルです。 このホテルは窓の外から見える美しい済州の海が一望できる場所です。 済州空港からは車で10分の距離なのでアクセスが便利で移動も便利です。 客室料金は2名様基準で計算され、追加で1名様が宿泊される場合は人数追加料金を頂戴いたします。 朝食は大人と小児のためのメニューが用意されており、朝食料金はチェックインの際に前払いしなければなりません。 駐車はホテル正門前やSGI前の駐車スペース、またはクリーンハウスの向かい側に駐車できます。 喫煙はホテルの建物全体が禁煙区域であるため厳しく禁止され、喫煙時には強制退室措置になることがあります。 客室内には歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品が備えられておらず、必要に応じてフロントで購入できます。 アメニティは提供されておらず、客室内にはミネラルウォーター2本とコーヒー、ティー(ティーバッグ)が用意されています。 ホテルの建物全体ではWi-Fiを使用できます。 朝食は様々なメニューが提供され、利用可能時間は午前7時30分から午前9時までです。 宿泊人数は客室料金は2名基準で設定されており、人数を超える場合は追加料金をいただきます。 忘れ物はフロントに預けなければならず、チェックアウト後に拾われた荷物はフロントで保管されます。 ペット同伴は制限されており、未成年者は保護者の同意なしには入室できません。 アーリーチェックインや荷物預かりサービスを利用するには、ホテルに事前に連絡する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーバーホテルはどのような場所ですか？",
            "answer": "ハーバーホテルは済州島の青い海と沙羅峰の緑の自然が調和した場所です。窓の外からは美しい済州の海を一望できます。"
        },
        {
            "question": "ハーバーホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ハーバーホテルは済州空港から車で10分の距離にあり、アクセスがとても便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "ホテルの客室料金は2名様基準で計算されます。追加で1名様が宿泊する場合は、人数追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "朝食料金はチェックインの際に前払いしなければなりません。大人と子供用のメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル正門前やSGI前の駐車スペース、またはクリーンハウスの向かい側に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの建物全体が禁煙区域ですので、喫煙は厳しく禁止されています。喫煙時には強制退室措置がとられることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にアメニティは備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内には歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品は備えられていません。必要な場合はフロントで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの建物全体でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から午前9時まで利用することができます。様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室料金は2名様基準で設定されています。人数を超える場合は追加料金が必要となります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "忘れ物はフロントに預ける必要があります。チェックアウト後に拾われた荷物はフロントで保管されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの同伴は制限されています。また、未成年者は保護者の同意なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインや荷物預かりサービスを利用するには、どうすればいいですか？",
            "answer": "アーリーチェックインや荷物預かりサービスを利用する場合は、ホテルに事前に連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 642
    }
}